\assignementTitle{}{1}{}

Определите точку континуума реальность-виртуальность (тип реальности): \linebreak участник-наблюдатель полностью погружен и взаимодействует с полностью искусственным миром

\begin{enumerate}
    \item Дополненная виртуальность
    \item Гибридная реальность
    \item Дополненная реальность
    \item Виртуальная реальность
\end{enumerate}

\answerMath{4.}